魔力橋撚，我想問百搭牌可唔可以收番入自己個rack再用

如果出面有組藍123J
我有隻藍4
可否用隻藍4換隻J keep住自己下次用

唔可以 出左就冇得收番
利申小學玩過魔力橋比賽

多謝